好心班香港人用扶手電梯個時比番d 文化同禮貌好唔好？？

永遠都有d 仆街又唔撚跟隊排，頂撚住左邊死都要插入去右邊企，行多幾步都唔撚得，阻住後面d 人行， 左行右企，插插插，我插你老母個西阿。

又要d 仆街又成9日插隊，攪到係咁分d 新行出黎大家推阿推，我推你老母咩，又唔撚排隊，剩係識插插插，香港人真係好有教養阿
編輯

返工撞到呢d真係好憎，仲有班平排企既廢老，block曬成條左線，真係好想幫佢一把

Btw, 其實你邊度抄出黎？踩港指引？

連登lor 頭先開post 個topic 錯左，想再開多個，你屌人之前望下我之前開既post